麻煩即時成立 : 連登 禁用"芝麻"詞語庫

成立 : 連登 禁用"芝麻"詞語庫後, 再有人用 : 死全家

推

支持樓主親自搞

55555555
一定會比你紅色大字嚇到死全家啦

咁孤兒味好著數

叫人用支那